戴耀廷：2019區選讓泛民屆時拿下3、4百個議席 爭取2020年立法會過半議席

港大法律系副教授戴耀廷預告，未來打壓會陸續有來，但不用灰心。而拉布的確變難，但非不會發生，「議員可以發言講足15分鐘，把握機會問問題。消滅拉布係無可能！」他指，大家只要保持團結，是不會被消滅，呼籲泛民各組織要建立更緊密、更強大的政治聯盟，去抵抗威權。
戴耀廷估計，2019年將有300至400個泛民人士參選區議會，而每個要有10個義工幫助。他鼓勵泛民支持者踴躍參與和協助，讓泛民屆時拿下3、4百個議席，並爭取2020年立法會拿回過半議席。

泛民依家轉變策略，專揭保蝗狗衰嘢好過啦

戴妖幾時入去坐呀屌你老母

請繼續投泛民一票

算唔算語無倫次
攞三四百席

戴妖輸到傻左 有150席飯民都執到

我屌你老母泛民
下屆冇本土獨派我就投民建聯工聯會

痴撚柒線

香港新一代真係慘

唔只要面對工作上既老屎忽 無希望既樓市 無能既政府 粗暴既中共
依家連想參與政治同抗爭 都要對住啲無撚用既政壇老妖

唉

同中共每隔幾年loop一次反貪有乜分別

永續講大話

議會總共有70席，功能組別已經佔咗35席．．．．．．

爭取2020年立法會過半議席

要有幾黑先會做呢一代既年輕人